阿仙奴更衣室內亂！球員互相指責

1比5作客慘遭拜仁屠戮，雲格率領的這支阿仙奴可謂是輸波又輸人，全場毫無鬥志輸的是毫無血性，就連昔日的老冤家、前曼聯鐵血隊長堅尼都怒斥了，以基比斯為首的兵工廠眾將士的「軟腳蟹」特質。

不過，對於阿仙奴球會而言，輸波之後的餘波還遠未消除，中場核心奧斯爾在球場上形同空氣，用眼神防守的鏡頭全部被細心的英媒扒了出來。如今，隊內的又一位天王級球星，也或將因為一盤散沙的球隊而選擇離開。

來自《太陽報》的消息披露，1比5慘負拜仁之後，阿仙奴的更衣室內爆發了激烈的衝突，英媒用了「a furious dressing-room row」這樣的詞彙來形容這次內訌，球隊的助理教練斯蒂文-鮑爾德憤怒的把水瓶砸向了牆，而阿仙奴的球員們則是在相互指責，推卸失利的責任。

與此同時《太陽報》透露，目前阿仙奴隊內的頭牌球星山齊士已經對球隊的現狀心灰意冷，就在阿仙奴兵敗安聯球場24小時之內，山齊士乘坐飛機從倫敦的希斯羅機場離開，該報稱，智利已下定決心離開這支球隊，他此次離開就是為了商榷自己的未來問題，而大巴黎和祖記是目前追逐山齊士最迫切的豪門球會。

仲以為往死裏打

山狗好行 唔送

身為阿迷都諗唔到理由留佢講真

跪求往死裏打系列

山狗早應該離開唔係以冠軍為目標嘅球隊啦

X2

英國太陽報

太陽報係轉會消息鳩啫，係依啲野同誹聞上面同skys個啲同級

花邊新聞權威

走啦山狗

臭燒 山狗賣個靚價當幫手

有火互相指責 冇火走多幾步？

Same

入來為左睇佢

3000萬打包

山神同牙朗兩個咁有鬥心球員係一隊唔知會點呢

山狗同c朗互屌

點解唔係死內打

可能齊心屌緊球證黑哨

阿仙奴隊長梅迪剎卡在接受太陽報訪問中，炮轟山齊士和奧斯爾等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。

梅迪剎卡談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

梅迪剎卡：「在球隊山齊士常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，山齊士上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍山齊士的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了山齊士，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的奧斯爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時基奧特、高斯尼這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

梅迪剎卡：「當發生那件事情後，山齊士的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2016年歐冠杯山齊士正是用這根鐵棍報復了奧斯爾，在最後一場對陣拜仁比賽結束後，全隊回到更衣室，奧斯爾諷刺性地說道：『英超最佳後防，明天我們就要回家了。』」

「高斯尼臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像高斯尼的性格，果然在高斯尼再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在奧斯爾毫無防備的情況一棍打下，奧斯爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是高斯尼，不等奧斯爾起身，高斯尼又是一頓亂棍爆打，奧斯爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的山齊士可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅倫，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「山齊士的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去奧斯爾就昏死了過去，打得興起的高斯尼怒了，朝著洛賓吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』山齊士也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』高斯尼沒有再回應山齊士什麼，如果山齊士手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

洛賓

山齊士

行錯左隔離

幫手打埋一份

擺明碌棍係過隔離問洛賓借啦

又比佢講得通

回家

太陽報

屌上堂gap一聲笑左出黎

山狗 奧燒一齊走啦
雲加累撚左你地

Fail

奧燒就有問題 山狗真係有道火
山狗走啦 佢當初去阿仙奴我都覺得 做乜事 好去唔去去隊冇乜鬥心既隊伍

仲以為有文睇

仲以為又係往死裡打

最近入兩球黑哨波當正自己球王跳草裙舞

要不是雲爺爺過左數佢入鬼到咩 唔識感恩

我要更正，係誤判先岩

咪係，要不是爺爺係疤狗堆中執佢番黎邊有正選踢

雖然每次都係同一篇文
但係一定會睇一次

仲要偷埋隔離房碌棍

咁都講得通

走啦講真
一隊冇野心既球隊真係唔值得留係度浪費時間